PLANTEAMIENTO SOLUCIÓN:
En primer lugar consulté la documentación de la API para informarme correctamente, luego me dispuse a consumir la API directamente con JS, sin embargo me aparecía un problema con el CORS, así que volví a consultar la documentación y en el apartado de "Development Questions" (que no vi inicialmente) colocaba que debía realizar las peticiones desde un backend, por lo que realice un servidor utilizando node y Expressjs para consumirla; en este servidor hice un par de endpoints, uno para obtener las categorias y otro para los estilos de cervezas. Finalmente cree un frontend y consumi las rutas de express con JS para mostrar los datos con HTML y CSS del lado del cliente.

MOTIVACIÓN PARA POSTULAR AL CARGO:
Mi principal motivación es aprender más acerca del desarrollo web (lenguajes, frameworks, buenas practicas, etc.) y poder trabajar en proyectos de desarrollo para adquirir experiencia laboral en este rubro.